相戀3年終成眷屬？ 男方父母失蹤200親友均是「臨記」 新娘心寒報警

拍了3年拖，結婚時新郎父母沒出現，就連賓客也是臨時演員？西安近日發生了這樣的怪事。西安女生小劉昨與拍拖3年的男友結婚，眼見正午12時差不多要行禮了，但男方父母仍未出現，新娘家人在場向男家賓客詢問，才發現新郎的賓客竟然都是陌生人，是花錢請來的。

小劉與男友小王昨日舉行婚禮，筵開60席大宴親朋，婚禮本來在中午12時開始，眼看時間快到仍未見準夫婿的父母，小劉開始追問，小王在場外不停打電話，只說「馬上過來」。小劉的姐姐亦十分焦急，追問「你父母是不知道你今天結婚麼？」小王只回覆「馬上就來」。

惟至12時小王父母仍未現身，女方家人開始到席上問男家親戚，一問之下竟發現，200多人中「沒有一個是他們家的親戚，問他們跟男方是什麼關係，他們就說是朋友，只是朋友，問什麼朋友， 就說不清楚。」

女方一家於是報警，新郎被警方帶走，西安市公安局灃東新城分局派出所已介入調查。

新娘小劉說，「他（小王）一開始說父母會來， 到派出所他說是他爸不同意這個婚事，嫌我是外地的，但是我們都相處了這麼多年，不同意為什麼不早說。」她甚至激動稱：「我現在都懷疑，他爸他媽都是他僱來的，都是騙子。」

戀愛3年難道發現不到男方有異樣嗎？小劉說自己與小王沒有同居過，也沒有共同朋友或生活圈子，「基本上我每天上班、下班幹我的事情，他上班、下班幹他的事情，平時出來約會什麼，就這樣」。

至於那些「親友」，事後發現竟從三個途徑找來的，第一是人才市場招聘，有「賓客」表示看到招工指「一個小伙子結婚，家裏沒有人，要給他照應捧個場」，日薪80元人民幣；另一班年輕人則是從大學生兼職群組請來的。

更有「賓客」是街上隨機被招攬的，有人指「在路上遇見一個人，他說是給男方撐面子湊人氣，說過來吃飯然後再給每個人發80塊錢，又說在村上再叫幾個人，然後我就把我媳婦、我孩子、還有我們村的、我的房客，都叫來了。」

日薪80元人民幣

有人貼錢請你飲算係咁啦

大陸算係咁啦

而家比一舊水我去飲一餐我都ok架

去食吓翅都好

點解報警

有咩出奇，毒撚結婚唔通冷冷清清咩，分分鐘你地以後都會咁做

想知拉佢d 咩

行到去個步先算啦

D 茄哩啡喊乜鳩

好想知內幕

x2,
咁樣就報警好唔合理

諗起之前岩井俊二套A Bride For Rip Van Winkle

冇臨記肯扮父母

又唔係個新郎唔見咗
告咩？

個臨記應該嚇親
本身諗住收下錢食下飯

笑死

交到戲

扮父母就唔止80蚊,咁多戲分

係咪喊加多50

雙工160蚊夠未

我收80蚊可唔可以扮老豆

普通交易，有乜恐怖？

又唔係男主角連自己全家3年前已死光！

可能係女方成日想搞大件婚宴, 男人焗搞都唔奇

屌 喊乜春

夢之花嫁

喊加200 有眼淚加300 失禁加1千

哭墳都有喇

其實係醒目既

Wedding Ringer

PT親戚

呢啲parttime幾好
又食又拎

好有星爺啲戲嘅喜感，個阿嬸一指個中介，個鏡頭即刻轉去個中介到

新郎走佬即係冇錢收

告佢D乜

親戚都可以係假